考過TOEFL IBT 入，有野請教

請問考試個interface 係咪browser-based or 係 software 黎？